今晚又有警察卧底出動，我識其中一個

太子果個暴徒係警察卧底黎，我識佢，佢臨出發時仲大大聲話今晚扮暴徒可以發洩下，仲問我想掟爛咩野好。

我問：你警察黎架，點可以咁做？

佢答：蒙晒面邊個知，我想周圍打人好耐，平時著住制服要俾人影住晒又要寫report。做卧底打人仲可以屈返係示威者做，我team人又可以扮慘，正。

我問：但你唔怕俾人捉到會揼實你？

佢輕挑咁答：驚西咩，「暴徒」係我地屈佢咋，班示威者俾我地兇幾下就退啦。唔好彩遇到啲會還手既，咪又係扑落我地gear打幾下，so what?
打中我地仲可以即刻碌落地典黎典去咋死，星期一謝sir又會幫我地譴責暴徒，真心過癮。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有冇錄音或者訊息，你個朋友頭像貼上黎睇下

相

推一推，但最好有圖

曲到圓

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

就算樓主係作出黎 都唔出奇黑警會咁做啦
只要將自己代入去黑警個角色 就算唔係享受暴力既人
都可以有條件咁做
就我而言
如果我係黑警真係可以無後果成本咁做
平時風平浪靜唔會有機會用到開槍
依家咁難得有得開槍 就算唔係真槍係鎮暴槍械
都可以亂開又唔會比上面屌 一覺唔覺意仲有讚賞
出去扮示威者又可以當係放工後既娛樂 撚鳩下你地班O靚仔
dum下汽油彈又可以幫自己友有藉口升級武力 又可以分化下你地
又可以返到去同班伙記有話題
有時怪就怪自己香港人既懦弱

你唔篤佢出黎老豆搵仔
你講黎都冇咩用

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

不如chok佢料
新屋嶺
私家車
強姦

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？